要聞港聞 20210212 星期五 蘋果日報

要聞港聞 20210212 星期五 蘋果日報

涉向孫力軍洩微信數據
騰訊副總裁被拘

黃店手寫資料冀食客安心
紀錄保留31日 陳肇始認難核實

土瓜灣14廈強檢 後巷老鼠橫行

狂徒連環落毒奪七犬命
肆虐海濱公園 主人集資20萬緝兇

副局陳帥夫稱血壓高辭職
否認與曾國衞不咬弦 閹立會前全身退

===========

7小時前
涉向孫力軍洩微信數據 騰訊副總裁被拘

■騰訊反舞弊調查部發現60宗違反「騰訊高壓線」案件。
7小時前
60案違「高壓線」騰訊反腐炒百人

馬化騰
7小時前
中共嚴管網企 恐淪阿里翻版

7小時前
黃店手寫資料冀食客安心 紀錄保留31日 陳肇始認難核實

衞生防護中心傳染病處主任張竹君
7小時前
張竹君：嘟碼追蹤零成果

7小時前
拒做幫兇 赴湯杜火gym房結業

■酒吧停業兩月，業界要求補助；圖為去年除夕蘭桂坊。
7小時前
酒吧復業無期「同餐廳有乜分別？」

■一名病毒載量高的男患者，日前曾到訪沙田源禾遊樂場花市。
7小時前
兩人帶毒行沙田、觀塘花市 張竹君：拜年要三思 防新春爆發

張竹君
7小時前
家傭染疫求醫 揭離世老翁確診

7小時前
土瓜灣14廈強檢 後巷老鼠橫行

將軍澳運動場
7小時前
10運動場重開供跑步

■黃大仙祠首次於年卅晚不開放給公眾，改為網上直播高功法師上頭炷香。
7小時前
牛年網上祈福 親身逛市集

■過度開墾、非法盜獵，令全球野牛數量急劇下降。
7小時前
嘉道理組巡護隊 柬埔寨救瀕危野牛

7小時前
流浪56年 劉鐵民新年終有家

■簡小姐發現有吊鐘慘被拗斷。
7小時前
遊人鋸吊鐘 疑採花賀年

7小時前
狂徒連環落毒奪七犬命 肆虐海濱公園 主人集資20萬緝兇

■涉事毒餌類似午餐肉，中間藏有黃色異物。
7小時前
疑似毒藥內地常用 24小時可致命

■大律師公會意見書指出，修例限制了香港人的基本憲法權利，即出入境自由。資料圖片
7小時前
修例可禁港人離境 大律師公會憂濫權

7小時前
人手不足 無以為繼 有線《小事大意義》全組辭

7小時前
稱等妻回來 騙221萬 霸宿舍15年 離婚警緩刑

7小時前
副局陳帥夫稱血壓高辭職 否認與曾國衞不咬弦 閹立會前全身退

■林鄭月娥任期只做了約一半，惟其問責班子在過去不足一年時間屢次出現人事變動。資料圖片
7小時前
林鄭大換血難穩軍心

■過去三個月衞生署有數十名醫生及牙醫辭職，部份人私下表明不想簽署聲明表忠。
7小時前
衞署80醫護劈炮「表忠聲明簽唔落手」

■聶德權
7小時前
宣誓追溯 聶德權：違法即跟進

■澳洲政府向港人提供「避風港」政策，至今逾2,500名在澳港人獲延長臨時簽證。
7小時前
澳洲2,500港人獲延長臨時簽證

古揚邦
7小時前
官指對手傳單無誤導 建制區選敗將呈請失敗

■地盤工人馬德強昨無罪獲釋，表示受案件困擾多時，認為警方「有少少濫捕濫告」。
7小時前
疑犯掉頭跑 被告企定定 官質疑警拉錯人 工人藏鎚脫罪

■警員何天佑的證供與新聞片差異大，裁判官表示未能安心倚賴其供詞。
7小時前
警證供與片出入大 企圖襲警案 20歲仔脫罪

■報稱受阻的警員李文軒承認回頭察看時，攬他的人已轉身跑走，只看到其側臉。資料圖片
7小時前
防暴觀察難證無誤 救人阻差案 中六生脫罪

■男被告陳運添昨獲判無罪，但被裁判官批評當日行為幼稚及衝動。
7小時前
跳閘男襲擊脫罪 官：做個唔使屋企擔心嘅人

7小時前
稱誤扑被告頭 趁法庭小休 警擅閱記事冊

葉君誠
7小時前
速龍指追捕被掟 片段未見男學生擲汽油彈

■西貢海濱公園中央水池的「紙船」裝置，船身「香港」和「獨立」字眼日前遭康文署用花盆遮擋。
7小時前
左媒狙擊 康文署冚「香港」和「獨立」抗日當叛國 盆栽遮「紙船」

7小時前
約SM私影 龍友涉狎女模

7小時前
做節前替母抹窗 孝順女墮斃

■政府擬修例禁止隨意丟棄國旗；圖為藍絲反佔中大遊行後被棄如敝屣的國旗和區旗。資料圖片
7小時前
政府擬修例 學校須升掛國旗

7小時前
兩岸專題：中共烏蠅式纏擾 屢越界挑釁 軍機巡航戰 台以質抗量

■去年9月克拉奇訪台時，共軍再次派機擾台以圖武嚇。
7小時前
進擊南海 解放軍趁機台練兵

7小時前
防空識別區無國際約束力

===========

最Hit

9小時前
PK鄧大陣仗入維園探前線遭保安請食閉門羹 轉戰花墟被斥嘥納稅人啲錢

5小時前
福建女凌晨倒垃圾 遭兩男劫過萬元利是

B女凌晨零時零分出生。港怡醫院提供圖片
8小時前
牛年第一B｜港怡醫院女嬰 零時零分順產出生

衞生防護中心傳染病處主任張竹君
7小時前
張竹君：嘟碼追蹤零成果

■大律師公會意見書指出，修例限制了香港人的基本憲法權利，即出入境自由。資料圖片
7小時前
修例可禁港人離境 大律師公會憂濫權

1小時前
內地禁播BBC世界新聞台 指新疆婦女被性侵報道損「國家利益」 分析：不排除驅逐駐華記者

7小時前
黃店手寫資料冀食客安心 紀錄保留31日 陳肇始認難核實